重複又重複

係咪一世都要係咁

無限輪迴

人類嘅歷史都係咁啦

屌你